# Лабораторная работа №1 Журавлева Корноушкин 6407

    Вариант 2: Получение заданного количества цифр после запятой в заданной обыкновенной дроби

    Реализовать динамическую библиотеку, обладающую заданной функциональностью, а также отдельное приложение с пользовательским интерфейсом, использующее эту динамическую библиотеку и позволяющее пользователю воспользоваться её функциональностью.

    Функция использует флаги и функции для манипуляции потоками для нужного вывода данных
